劉德華開心跳起

【明報專訊】劉德華昨日除夕在官方網站上載開心跳起的照片，祝大家新年快樂。他留言﹕「感謝今年有你，我們一起祝願世界快樂！」粉絲亦祝他2017年一切順利，電影票房第一！

KEY圖
其實佢訓係張床到影

其實係幾年前影落

仆街

其實係呢兩日影，都唔係P.S. ，只不過吊左威也啫

病到訓底